\author{Alexander Hilpert}
\title{Über \CMRe}
\date{\today}


\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{.6pt}}

\begin{center}
\thispagestyle{empty}

\bigskip\bigskip

\HRule \\[0.4cm]
{\huge \bfseries Über \CMRe \par}%\vspace{0.4cm}
\HRule

\bigskip\bigskip\bigskip\bigskip

\Large

Bachelorarbeit
\smallskip

zur Erlangung des akademischen Grades
\bigskip\bigskip

Bachelor of Science
\bigskip\bigskip

eingereicht an der
\bigskip\bigskip

Mathematisch-Naturwissenschaftlich-Technischen Fakultät
\smallskip

der Universität Augsburg
\bigskip\bigskip
\bigskip\bigskip

von
\bigskip\bigskip
\bigskip\bigskip

Alexander Hilpert

\bigskip\bigskip
\bigskip\bigskip
\bigskip\bigskip
\bigskip\bigskip
\bigskip\bigskip
\bigskip\bigskip
\bigskip\bigskip

%\includegraphics[width=0.4\textwidth]{images/logo-uni-augsburg}


Betreuer: \hfill Prof. Dr. Marc Nieper-Wißkirchen

\bigskip\bigskip
\bigskip\bigskip

Mai 2020

\end{center}
